控制唔到自己情緒嘅人真係好on9

白色小提琴

再加埋自己諗歪
唔聽人講見到射上個月亮再炸開笑到傻咗

乖乖豬

justin min好正同5一樣
一見到rob就想起misfits啦

好睇！

生活係香港，無計

你可以控制自己發癲同嬲
算唔算成功控制

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛

咁點

其實係套戲個角角

=.=